(香城online) 各位火魔法師同我聽住！！！

雞尾酒扔狗車好過用黎扔狗，一黎d狗衫防火，傷害有限，二黎燒狗車可以大幅削弱狗狗既機動性。D狗無哂機動性就可以轉場玩！而佢地只可以on99 call車黎接佢地
試諗下d狗個個full gear, 狗車著哂火，無車接載走得幾遠？分分鐘連狗屋都翻唔到！

仲有，建議雞尾酒扔車頭冚，一黎因為d機器起哂車頭冚下面，燒著d機器就玩完。二黎車頭冚著火，司機睇唔到路，如果開車d火更加會向司機位燒！

有錯請指正

推

(經濟抗爭)橫掂港元儲蓄都無利息，應該轉錢去current account

唔好用火燒鋪，會爆炸，炸警車警犬無野。

千祈唔好

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

狗毛唔驚火

.

推推推